三張五月天 4/5 880 換鄭秀文

4/5 星期六 D1 $880 三連位 (朋友同時禁到多左飛) +10$ 手續費

誠心換2-4張 鄭秀文 任何日子位置 補差價